王維基娶48歲袁莎妮 女方曾任唐英年政務助理

56歲王維基前日入紙登記結婚，跟48歲袁莎妮拉埋天窗，兩人嘅擬結婚通知書曝光。王維基回覆《蘋果》稱：「係呀。多謝關心。」加一個微笑emoji。

創辦香港電視嘅王維基感情生活一直低調，前年出戰立法會選舉，擔心私生活成「黑材料」，自爆「正處理屋企事」，暗示跟結婚20多年嘅太太唐靄玲離婚。

近年王維基跟私人助理鄭蔚藍（Hazel）及香港總商會總裁袁莎妮（Shirley）傳緋聞，前者被影到孖王維基睇戲兼睇騷，後者則經常與王維基撐枱腳食日本菜和食糖水，又做孖公仔出席官商場合。直至曾俊華去年舉行66歲生日派對，政商界名人包括唐英年夫婦、田北俊、曾鈺成、商台DJ森美和翁靜晶等都有出席，王維基帶袁莎妮一同現身，正印女友身份曝光。

其後翁靜晶在facebook上載多張曾俊華生日派對相片，其中一張是翁靜晶與袁莎妮及唐英年太太郭妤淺合照，有網民問袁莎妮身份時，翁靜晶留言：「王維基的女朋友Shirley。」並讚袁莎妮是俠女、是經得起考驗的時代女性：「人品也好，很爽朗。一就一，二就二」。袁莎妮曾任唐英年政務助理，與唐英年曾傳出緋聞，不過當晚唐太有與袁莎妮合照。

48歲靚過好多24歲

同唐唐坐梳化個同事？

應幾主動

可能多蛋白質滋潤

失婚?

Wiki識揀呀

48歲但30歲左右嘅外型
48歲嘅技術，狼虎之年

google佢 佢個個樣都唔同

執唐狗隻舊鞋

原莎央莉

google d相無咁靚,但都唔差...頂盡似38歲,仲要學歷高,wiki識食

咁48歲實一早唔係處架啦

48歲黎講真係幾正

連登仔真係識食

閲

ok 但身材差Ｄ

利申:睇慣50路

射左精

對住佢都唔知點硬

奶共狗尊崇共享米青神！！！！

恭喜維基

竟然唔揀後生女

唐唐舊菜

上面果幾位慢慢j

後生女分身家

當然要政壇angelabady

48歲仲想點

睇相都覺得條女夠CHARM,成50歲仲有呢種味道真係好難得,
呢種味道起香港已經碩果僅存,個樣仲要OK

廿幾年前做明星都得

唐唐食過

咁有錢都要吃二手飯

美熟女 > 美少女

學生妹時幾正

娶老女人叫眼光好

又真係幾得喎

後生應該好得，咁既歲數都唔差

做女人真係好
讀樹仁都可以入去做有錢佬私人助理

娶個後生child登仔話wiki比人呃, 娶個中女又要比child登仔質疑眼光

咁wiki成功人士搵老婆就緊係搵個賢內助輔助自己的啦 唔通搵個𡃁妹黎分身家咩

可能對魔童黎講，食飯個陣可以講返d有d知識水平既野，仲幸福過條女個閪夠唔夠窄，或者對波夠唔夠彈手
唔洗降level講聽講女人講韓星，名牌手袋，去邊到食玩訓呢d戇鳩野

以連登仔嘅質素,就算我係條女都唔會受連登仔媾

娶返去持家一流，呢類樣唔怕 又唔太惡哽，出面玩就梗係玩後生

講做生意wiki係有D料到，但講食女就一定唔係連登班青頭仔個皮

娶老婆 又唔同玩女人
我覺得維基無選錯

上面一定好多小朋友

當wiki傻咩
老女人=老婆
後生女=sp

見到翁靜晶出現喺正常新聞，硬係覺得怪怪地
唔通王維基係假和尚？

你老婆48歲有咁既樣先講啦 不過毒撚連老婆都唔知有冇

上面用食女嘅準則去娶老婆真係祝你地好運。

後生女緊係要黎做sp

娶老婆梗係娶個持到家幫到自己手，有返咁上下學識架啦
拎黎娶同拎黎屌都未識分
上面班友中學畢業未呀

因為佢係危險人物

48歲仲係處呢個恐怖d

好撚正踻

連登狗真係識食

48歲驅風都岩既

人地名花有主喇

恭喜恭喜

娶個生唔出既做乜

唔怕分身家啩

證明神童老了
已經唔可以用下體諗嘢
兼要搵人照顧

岩

仲生黎做乜

高登仔教王維基做生意
連登仔教王維基娶老婆?

唔知維基有無連登account

唔怪得知最近見佢少咗 Public Appearance , 原來結婚.....

唔知佢個女助手依家仲係咪做緊

好智慧型 好正
個面幾夾
不過我相信王生都係鐘意o靚妹

維基呢個級數
後生靚女明星，佢想食點會食唔到
老婆就要搵個賢內助，公事可以幫手出謀獻策，又可以打點一切家務細務等自己無後顧之憂

年紀大對腳真係差d

無限生姦中出十連發

冇人話要J 話人識揀=要J？
你真係J到傻撚咗

唔錯，唔錯

徐娘半老

48歲黎講算掂啦

咁撚多個吳婉芳咩

佢個相好好
係好有智慧得黎又賢淑個種

女子無才便是德

連登仔淨係識拎條j諗野

連登傻鳩笑人個樣

咁既年紀已經好唔錯啦 現實怕你連咁老既女都無咋

life partner 當然要袁小姐，後生女擺明貪錢，玩完就唔撚要啦，思想嘅深度又唔同。

睇咁多版仲未有人講佢係二奶

個樣都唔差啦，好有女人味，上面班on9學生哥擺明入世未深，淨係識嫩口嘅學生妹，成世人24/7都係交配。

人大左 唔好話wiki咁大 到30左右都可能對樣要求降低 結婚，2個人走一世既路，梗係搵個啱傾 有智慧既life partner

笑人抽水零成本
連登仔唔做呢啲唔通拎一萬億起人工島咩

私人助理就梗係靚啦 就算結婚都唔代表無助理㗎

48 ?
28我都信

紅色bra...識食

娶妻求淑女，你班child登仔識條春咩

王維基 2
袁莎妮 1

48黎講算keep得幾好

咁人哋真係48喎

俾錯負評 sor

之前食飯見到wiki帶埋個女3個人一齊食

個女幾純